［跑步撚］落街慢跑用咩app?

小弟岩岩開始慢跑 就down左nike run club
見佢有教練同埋好似都幾多人用
不過有個問題 係成跑4-5分鐘就會彈一次app
有冇其他跑步app可以介紹下
想要有埋類似nike 個教練咁
利申：i Phone 7

Walkr
又有得玩又唔使開住

Runkeeper

Google Fit

三個都唔同答案
我逐個逐個試下先

間唔中有跑
不過無用到啲app

runtastic
我用nike都成日彈 已經無用

Sunnto move

用app可以提自己跑同埋做個紀錄個個成功感

冇人用Nike?

Nike

nike瘋狂彈app
你地都冇事?

An機冇事喎

Joox

endomondo

I6s plus 用左成年都冇事，開左就放入腰包冇彈過

有冇apps 可以影埋相 睇自己轉變?

rungo